想問清洪係咪咩case都打得甩....

近排有單麻煩野...想搵佢

你比唔比得起一日一百萬

夠比有凸...

個k/d刷出黎?

上佢律師樓book啦仲問

清洪係「廉署剋星」

檢控方唔係老廉, 佢無加乘

明未呀?

喂 啊哥 人地唔得閒
可以要幫監躉警搞上訴